smartone手機上台轉台超級優惠

想知有咩優惠請dm 一定比出面平好多

唔求賺錢 良心價 有想私聊

續plan, 出手機要幾多錢

私聊

點私, 你tg 呢